你地知黃之鋒會唔會走？

會 = 正評
唔會 = 負評

屌，估，打錯字
棄post

我地點會知？你咁想知點解自己唔facebook inbox問佢？

佢走到先得架